左膠開始幫CNN記者搵藉口 話摸白宮女職員段片有修改過

VIDEO: Expert: Video tweeted by White House on interaction between intern, CNN reporter appears to have been doctored.

左膠:總之我地無錯到
有證據都係佢地修改屈我地

事實係改左wo

左膠黑心到仆街

C-SPAN 有原片；個記者係有出手格個見習生

屌你老母藉乜撚嘢口丫？

Jim直頭係打詠春咁打個女仔

左膠自食其果

其實呢啲身體接觸根本好小事
唔成理由
但係左膠平時將個標準推到勁高
依家就俾人利用返轉頭

直頭係詠春招式喎

可以告襲擊

龍爪手

CNN 平時自己 cut 片玩角度咪以為全世界都係

左膠好柒

話有跳格, 所以有修改 , 但根本高清轉低清就一定會有

屈個女人識詠春呀笨

屌你笑撚咗
條片唔係高清姐
但係好明顯睇到就算係高清，個記者都一定有打到落去條女隻手度
唔係好明佢哋不停重複提條片有改動過有咩關係

啱，其實好小事
不過班左膠成日講女人點樣俾人欺壓
男人唔應該點點點
依家個男記者一掂到下個女人，就即刻俾人有位入

話改快左係有心令件事暴力左
姐係本身佢打得慢d就唔算打？

改快還改快，有做還有做wo

小弟好無知，唔留意時事
請問有冇相關新聞或者post 可以閱讀

唔係打=摸=性侵

左膠 = 嚴人寬己

哇痴撚線公眾場合咁樣對待女性
睇黎cnn同民主黨都係父權撚反女權
#metoo

咪係 改快左完全係想誤導人啦
如果摸面 改快左 可以睇到係打面 咁已經係兩回事

新聞cut頭cut尾唔見你話改左？